試裝人地套包圍算唔算犯法？

如果我見人地套包圍都幾靚，又係見到就咁上螺絲，又想買，但又驚唔岩位。
如果我就咁小心拆出黎，試裝自己架車上面，又拆番出黎，小心安裝番。
咁樣算唔算犯法？
因為真係驚曬錢

用下個腦先出post

試完1823佢就唔算犯法

唔會偷，即拆即裝

同個官講啦

你不如比返啲飲茶錢車主 問下佢仲好啦

咁即係犯法？
最驚係掏完唔岩 size

我見樓主條女都幾靚 又見佢咁啱訓著左

下省三百字

插完入去拎返出黎 應該唔犯法

cls

咁撚on9既問題都問得出
緊係合法啦，即拆即裝緊係ok 啦，你又唔係攞返屋企，又冇人知，快D落去拆啦，記得影張相放上嚟睇下靚唔靚

好，我試完影上黎

梗係合法啦

合法

香港警務處
促使罪案科

就當買衫試著一下, 緊係無事啦

原來係得！
Match !

推

咁順勢出街兜兩圈 試吓個效果

唔撚做正仆街呀

已經影左，白色個件

揸完佢架車還番比佢都合法
車主ok咪得

扮乜撚，一睇就知黃色個架係w177 a35，依架係w176 a45，2架既風刀完全唔同樣

但原來可以裝到！
Match

睇你做咩職業